一邊鬧karius同時，點解冇人話巴爾勁？

佢一出場就射d高章波，分明知道利記龍門大賽經驗少，會犯錯，睇得喱點先有波入

利狗ON9放佢遠射

巴利第二球真係睇定黎射
食硬你咁款

冇左salah中場迫得唔夠緊

C朗就MARK到咁實 BALE就放佢任射

All are calculated.

不嬲皇牌黎，當日炒中國隊6粒放哂水

樓主冇睇波？

其實最勁係拖舟
60'就放佢出黎

邊個唸到會出佢

Bale 球倒掛